\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wir sind Kameraden}
\index[in]{Frei wie ein Albatros}
\index[in]{Albatroslied}

\beginsong{Frei wie ein Albatros}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wirsindkameraden}

\beginverse 
2. Wir s\chord{F}ind weit gez\chord{a}ogen durch M\chord{d}eer und über L\chord{F}and, \\
auf st\chord{d}aubigen St\chord{F}raßen und \chord{C}Sand. \\
Ein l\chord{F}ustiges L\chord{a}ied, das ist \chord{d}immer d\chord{F}abei, \\
es s\chord{d}oll jedem z\chord{F}eigen: W\chord{C}ir sind frei. \\
\endverse

\beginverse 
3. Und s\chord{F}ollten w\chord{a}ir uns e\chord{d}inmal tren\chord{F}nen, \\
dann b\chord{d}leibt die Erinner\chord{F}ung an Stunden best\chord{C}ehen, \\
an St\chord{F}unden des Gl\chord{a}ücks und an St\chord{d}unden d\chord{F}er Not \\
und d\chord{d}ie Hoffnung \chord{F}auf ein W\chord{C}iedersehen. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Tanja Tegtmeier (ratz) DPB\\
FA: 263 LB: 406 PI:\checkmark
\end{angaben}
